(求救！) Jordan 6 求救

Jordan 6 透氣位裂成咁，請問各位大哥咁樣仲有無得救🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你上淘寶打aj修復 睇下有冇得救

今年retro呢對，跟埋老屎忽
再入多對啦

今年呢對女裝喎